pomade真假

岩岩買左罐pomade 發覺有d唔同
新買個罐個底有made in usa 有logo 同埋成隻色紅dd
但我舊個罐就黃少少 底冇logo
究竟新個罐定舊個罐真
Or轉左包裝

唔想甩頭髮

用骷髏頭就是鳩但啦